返夜班, 通常朝早幾點瞓, 瞓幾長?

有時在床瞓過濃,到天黑先醒,食完飯返工,
咁就無左一日

通常規律點? 日頭先有除瞓覺 個人時間

你意思返OVERNIGHT?
我通常返到屋企9-10就訓 訓到1-2點就醒左訓唔返
之後食完DINNER再訓一陣就返工

訓11-3

7am收工
8.30am左右訓到12-2pm左右
跟住夜晚返工前再瞓一個鐘

9半訓 6點左右起身食飯

返歸即瞓，一般朝早瞓會瞓少啲，5-6個鐘就醒